怕比人拉都可以戒鐵戒藍戒黑警，基本嘢都唔做就咪撚開po問點解未贏

朋友家庭聚會有冇堅持戒藍店?上次食有老鼠，食完肚痛，我唔敢再去，咁簡單都唔做

有冇繼續等黑警單機，仲同黑警做朋友嘅人都應該杯葛，有冇見耐冇見又搵噃人?有冇比藉口自己，佢男朋友衰咋佢本身冇咩嘢

有冇繼續文宣，對家點解要拍片點解減少4點鍾狗謊會?有冇諗過?

7 8月已經講係以年計長期戰，咁快又唔記得?冇槍對有槍你想幾個月就迫對家跪?你睇吓美國攪咁耐支国先跪一半，你去睇吓各國民主化歴史就會發現想幾個月就改變有幾天真，個個都係三五七年甚至十幾年

基本嘢肯唔肯做，有冇比藉口自己，肯用長期戰心態未

我只見星期一連登仔話食元氣吉野家都有手足 迫人唔去係冇自由 係紅衛兵 叫啲淺黃何去何從 同共慘黨冇分別姐

［抗爭新方向］和你坐/和你打機/和你溫書

我剩係朝早見呢啲po

所以咪冇人推 你E D只係少數派 係紅衛兵
CHILD登仔係自由主義 講民意 要比D藍店走 唔應該自己畫到個圈咁細

以上說話我都星期一至三睇返黎 申利我連麥記都冇食幾個月 不過琴日食返 因為我突破醒覺 BUY左CHILD登果套：睇TVB食元氣食吉野家都有黃 係自由黎 總之心裡面抗爭緊 大家靜靜地嬴

抗爭同生活結合先可以容易維持

推

霖下 有咩生物會同狗做朋友？

唔坐鐵好耐
出街食嘅盡量都食黃店，冇嘅就中立
要我食藍店不如殺撚咗我

基本野
唔做良心過唔去

一陣拜年又有始終一場親戚論

真係好基本